一人一個細個覺得老豆老母好型嘅時候

細個喺樓下同其他人玩鋤大D
輸咗幾十蚊（事後諗返佢地好似係夾埋呃我錢） 我同佢地話上去攞錢但其實我冇錢俾 勁淆
上咗去就冇落過去
第日班人撳門鐘嗌我俾錢
我問老豆點算 佢攞咗個電話話
你地係唔係想要錢 上嚟我門口就即刻俾你地
班人即刻淆底走佬
事後老豆冇話我仲同我講唔好同人賭錢
雖然第日落樓俾班人追著嚟屌

老豆老母捉曱甴 踩死曱甴嗰陣

佢哋交配嗰陣

喺我面前扑嘢